歐盟要求港府立即釋放被捕民主派人士

歐盟要求港府立即釋放被捕民主派人士

55名組織及參去年參與民主派初選的人士到警署報到，其中47人被警方以「串謀顛覆國家政權罪」落案起訴，他們會被通宵扣留。

歐盟駐港澳辦事處在社交網站發聲明指關注事件，要求立即釋放被捕人士，又指事件清楚反映香港不再容許合法的政治多元化，促請港府及北京遵守《基本法》和《公民權利和政治權利國際公約》對自由和法治的承諾。

原文網址：

得幾百人retweet緊，你地幾時肯做嘢? 一齊做任 好冇?

國際媒體
Post World

Reuters

AFP News Agency

Bloomberg

Bloomberg Asia

Inter-Parliamentary Alliance on China

Kenneth Roth

香港媒體
立場

眾新聞

Studio Incendo&nbsp;

RTHK

記者
Johannes Boie

Ilaria Maria Sala

Timothy McLaughlin

Kris Cheng

Aaron Mc Nicholas

Phoebe Kong

Shibani Mahtani

Alvin Lum

何松濤

Fion Li&nbsp;

手足
Sunny Cheung

Frances Hui

Samuel Chu

梁頌恆

HK watch

朱牧民

被捕人士:&nbsp;

Kwok Ka Ki 郭家麒

Ray Chan&nbsp;

硬啲啦好嗎

Trump: "Typical politician: all talk, no action. Sounds good, doesn't work. Never gonna happen."

推推推推

屌你老母又係得把口
之後港共出篇野回完就無晒下文

再硬d啦，口交冇用的

支共港共：noticed with thanks

要求已經硬左
再軟啲呼籲和算數

推

對比弊燈直頭睇唔到、話係文化黎 已經好好

口交部 : 中國內政
歐盟 : 咁冇計啦

繼續齊齊搵錢

真係唔該曬囉